# JSON des événements Magic The Gathering à Saint-Nazaire

Se base des données du [post](http://lesmagesnazairiens.forumgratuit.org/t348-planning-previsionnel) de Lionel sur le forum des mages nazairiens.

1. Installer [jq](https://stedolan.github.io/jq/)
2. Définir les droits de generate.sh avec chmod +x
3. Lancer ./generate.sh
4. Un fichier events.json est généré
5. ???
6. PROFIT !
